[緊急]柴灣天橋所有文宣都比人清哂

佢地有好多把鏟刀
又有去跡水去清油漆

so?
清完再貼囉

貼完比人輕鬆剷唔係辦法
雖然撕一貼十
我擔心浪費曬同路人嘅心血令佢地氣餒
有無方法令班撚屌收皮/增加佢地清嘅難度呢

一直都話應該貼係廁所